★有冇發覺街頭00後講d蝗語，好多不是純正北京腔？

帶有香音

好心就用返 香港話

以為咁就扮高官

No buddy care 老貓

好憎呢d蝗

用發音唔正的支語扮北京人

U講廣東話都唔正，有海陸豐口音喎

以為咁樣可以在hk打橫行

Why u識北京腔？
U北佬confirmed

扮吹屎眼

老貓buy孽瘤個套？

學英女皇腔~北京腔（懶要講純正）

支那蟲語